黎智英助手 親證Donald Trump曾親口拯救香港人

Mark Simon係黎智英助手兼共和黨成員。 黎智英能夠會見美國副總統Mike Pence， 都係Mark Simon安排。

而家， NY Times批評Donald Trump 對香港發言軟皮蛇.

Mark Simon反駁
- Mike Pence與Mike Pompeo所有批評中共的發言, 都係經Trump審查和批准.
- Donald Trump曾親口跟習近平通話, 要求箝制極權對香港的暴力.

即係話呢段傳聞應該係真?

有傳 中共原已決定出解放軍攻「香港」, 但被Donald Trump叫停

政治現實

中共唔怕焦土香港
但中共驚美國

睇埋今個星期先

我好懷疑 浸浸同雜種傾掂數 (包括香港)

淋病突然被召見 可能有突破性發生
要密切留意

Make America Great Again

P牌廢中推唔郁，手足幫幫手！

香港一定係打中共既其中一張牌
希望侵侵快d出手

肥佬黎都幾把炮
搵到個咁嘅助手
唔怪得仲可以係香港

你有無諗過係平排

唔覺
點傾都好 美國都唔想香港變香港市

就快聖誕節農曆年

我有話 係好 or 係差咩 ?

係好 係差 睇埋淋病去完北京之後就知

唔覺係傾掂數
如果傾掂數就簽左貿協

講係無用，加速過人權法先啦，吹水無用

可能trump只係想中共死

唔識軍事

可以美國淨係用無人機都打死中共

想保住份工而又有永久罷工效果？輪更制幫到你

加個輪更 日日炒經濟
重點係百搭

陪人返工，接人收工
人一多就會塞車
香港物流咁重要，一早就塞車點算好
黨鐵又怕死，見人多就唔開工

樽頸？攬炒？不如試下輪更啦

trump trump都親口講president xi係佢best frd

美國想中共開放 等美國賺多D
不過中國唔肯 所以近期PENCE同POMPEO都話唔信中共

Trump

唔覺有用
呢個星期d 狗顛成咁.....

人地民主國家
唔係一個人話晒事
事實係有奶共洲份既參議員做阻膠

正解

當年八國打滿清, 都係迫滿清開放, 唔係直接整死滿清

其實維尼係唔係弱智?

然後中共改派武警混入黑警裡面幫手打死香港人

如果真係，咁另一個傳聞可能有機會係真

話說習種同侵侵直接通話時曾經offer 過侵侵，用調查香港警暴換取延後通過人權法

11.10 今個星期日活動出爐啦！請廣傳！

唔好睇小依家大陸軍事技術
但技術點好，無實戰經驗都GG

岩呀 助手聽上去好聽D 加上無咁明顯
實際肥佬黎算老幾

佢係勁嘅就唔係依家咁玩啦
根本佢急功近利，想超於毛澤東
但淨係識係自己地頭集權
對外根本只係識玩滲透，但又露晒底
我諗原本中共真係有個長期計劃去收返香港同滲透全世界
但比佢心急炒晒

好話唔好聽，佢太個集權，一陣衰衝動對外開戰真係無人反對到
到時就真係一贏就全世界，一輸就仆街

呢個rule不適用於侵侵

助手個老豆係前cia 而佢本人就聲稱唔係cia

似比林奠玩死多

下下畫公仔畫出腸咩

巴打心水清

屌你我係要你快手過人權法
一係比槍我地 唔洗多講

like同rewteet數加埋都唔夠十個
又話連燈國際線
笑大人個口
個個開twitter la
又有新聞睇
又有女有西睇

仲要等到幾時 依家次次都有藉口話等人權法
但拖到勁耐仲話今年未必過到 黑警就越黎越過火
到時香港比黑警搞到收皮都未過到人權法

大佬係就快啦
612吹風到依家 就死喇

我哋願意獻上鈍官做回報

佢係咪講緊之前解放軍個單

對上一次係打越南定同印度掟石仔？
就算64打自己人都成30年前啦
反觀美國佬年年打仗
肯打真係冇得輸

得把口
今個星期上撚曬電咁喎

到而家仲係未諗通
最初逃犯條例實情係林鄭定維尼推
到底係條𡃁貪功定老細急功近利呢

美國會焦土中共

歷史又再重演

你覺得Trump would care?
香港只係一步棋
生意人好精打細算

利申 支持Trump連任

係咪應該要諗定當中美傾掂數
香港確定比美國sell咗嘅時候有咩搞作未
全面攬炒計劃？

心水清

Why not both
條計就林奠諗
維尼即刻舉腳贊成

果班小粉紅去澳門執垃圾都會臭到暈低咗啦
解放軍喎真係好好笑
打仗喎打飛機都扯唔起啊

中共每年上繳二千億美元..可能仲可以被你止下血

搵Mark Simon時搵到立場昇哥以前做東方個時既聲演

點會唔驚 無左香港啲錢同外匯大陸貪官少咁好多錢，無錢貪仲會唔會捧維尼

我愛侵侵

證明一樣野華人呢個種族係唔適合control一個咁大嘅地域
幾個細嘅國家
河水不犯井水傾得埋嘅時候咪一齊合作下咁仲好
圖波本身就唔係華人嘅一份子又唔知點解會俾人圈左入嚟
東突厥丶蒙古甚至東北滿州朝鮮亦係一樣
如果你講語言上去分
浙江/上海、福建、廣府其實本身都唔屬於佢哋嘅一部份
因為完全都溝通唔到又唔係嗰種文化

講所謂嘅中國人嘅自己本身地域其實可以睇返語言分布圖講官話嘅一部份先係
其他都係侵略返嚟

見韓正 唔係見雜種

其實今個星期美國內部好撚忙
又彈核, 又土耳其, 又打死左isis首領
少少新聞就吹到美國已放棄香港
加埋五毛吹下風就話美國佬正仆街, 信唔過
可唔可以俾番少少國際視野

全部變返做諸侯國封地米算囉

其實係㗎咁仲相安無事

事實上，門面嚟講trump依家真係軟頭蛇，美國議員、民眾都做得多過佢，等佢救真係投胎都未救到。香港情況越嚟越嚴峻，大家起水深火熱之中，警畜暴力同打壓過份到咁，佢聲都唔出，一副要簽貿易協議嘅樣佢唔值得我尊重

弊在由古至今漢人一直有鋪統一癮囉 一直覺得唔統一就唔得

希望今次西方聯軍可以火燒故宮，中南海，鳥巢，拆萬里長城，日本再屠殺返5000萬個北佬

Push

歷史上，中國冇一個皇朝超過三百年
就算唐明清都係去到中期就控制唔到地方政府
所以共產黨都差唔好時辰到

玩歐盟模式

似驚做第二個胡錦濤多啲
所以咁急功近利

好過死都要玩大一統玩帝制

咁彭斯佢地講野你話冇侵侵同意又講唔過去既..
救唔救唔知，但阻老解落黎我都真係信佢出過聲黎既

傾都係傾掂另加嗰 5% 關稅 , 仲收緊 25% 關稅 ,
比支那暫時傾掂又如何 , 去到核心問題一樣傾唔掂

如果支共真係守承諾跟足trade deal ，香港洗撚咁慘咩 真係齊齊發大財啦

話助手好聽啲啫

咁似叫停689開槍鎮壓習大大係無辜

係
傾掂數就代表中國要真開放市場
同埋自己都要政治改革
你仲係極權 點保證你可以 真 開放市場呢

有見埋習曱甴呀

睇到now篇野啦 thx

你唔知遼寧號已經收左皮？

之前睇過有篇文章講 就算唔係甲甴平做 共匪黨都會行強硬路線 因為過量既量化寬鬆搞到一堆欠債同泡沫 只可以行硬路線
不過呢隻小學平 當學普京同李家又學唔成 結果搞成咁

蘋果根本係代表美國立場

蘋果親證NYT 係fake news

聽下算啦，香港人靠自己把啦

支那軍打其他國家唔評價
打自己友一定係世界第一

順便點條路黎行

老老實實 Trump會發聲既地方都可以有好多到
但係咪度度都會出手 / 出兵幫？ 😞

MAGA
唔好意思，借個位宣傳討論

你估林鄭見完小熊維尼 會有咩政策改動